[lets go ola] NBA2017-2018賽季季後賽討論區(14)

jr同tt咪又喺foj話要簽 宜家後果自付嘈乜撚野

打得差就唔吊得？

Oladipo 笑話

Clutch time手軟